{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 리틀포레스트펜션(숲뷰,조식,스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 もし午前中にチェックインを希望したり、最大人数を超える場合は事前に連絡してください。 追加費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 什器破損の際はペンションのスタッフにお知らせください。ペットは入室できませんので、ご了承ください。 客室内では原則禁煙であり、バーベキュー利用時に使用料があります。 予約人数を変更する場合は、ペンションに予めご連絡ください。 未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約及びご利用中に何らかの理由で払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守していただき、客室、周辺施設をご利用の際には損害賠償の責任がありますのでご注意ください。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内ではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、朝食サービスを利用することができます。 駐車が可能で、海水浴場の近くに位置しています。 ペンション内ではホームケアサービスとともに自然を感じられる施設と一人暮らしの人のための施設も提供しています。 周辺の観光地としては、ムルチ海水浴場、ムルチ港、雪岳港、大砲港があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインを午前中にすることはできますか？",
            "answer": "もし午前中にチェックインを希望した場合は事前に連絡してください。追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は事前に連絡してください。最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "什器が壊れた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器が壊れた場合はペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では原則禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には使用料があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約及びご利用中に何らかの理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を遵守していただくようお願いいたします。また、客室、周辺施設をご利用の際には損害賠償の責任がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式による魚や肉の焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複することはありますか？",
            "answer": "予約が重複することがあります。重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、朝食サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、ムルチ海水浴場、ムルチ港、雪岳港、大砲港などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 712
    }
}